選擇題

1.女人拍得多拖換仔換得快係咪=公廁
2.男人dl交友app約出黎再一齊埋係咪=狗公